my time management is really bad

做咩講英文

琴日顧住update 個故
搞到好夜訓
今日遲到...

Schedule：Kelly

Rice laugh pull